直屬上司無封利是比我，係咪走得？

先利申，自己未結婚

話說返咗工幾日，都收到好多同事，甚至唔同部門既呀頭封利是比我，唯獨是無收到自己直屬呀頭果封

我以為佢可能姑9寒唔派，點知比我發現隔離部門既同事竟然收到我呀頭封利是

咁我想問下佢係咪想炒我魷魚 又或者想我唔撈

快係佢炒你前辭職

可能唔記得咗

唔會掛，佢得3-4條嚫

都走咯，當面問佢啦

就係未走

自問做野有禮貌，唔該前唔該後，做錯野會認，識講唔好意思

利是錢是少，我寧願係我存在感低佢唔記得派比我

最怕係我得罪咗我呀頭/呀頭唔妥我我唔知

同上司，仲要直屬既上司不和邊有好下場

好明顯啦

但係我又唔想走......住

一黎怕雙親擔心我無工開
二黎份糧用黎供緊我讀書 手停書停

打鳩佢

打鳩佢何止無工開，監都有得你坐

冇比咪冇比
照平時咁做野

唯有係咁

黎緊既日子一定好難過

感覺唔自然唔對路咪搵住工走

暫時唔會轉住...諗住做多兩個月夠一年用黎畢業

其實覺得好sad

自問做野唔算好好，但叫我做野都永無say no

點知待遇仲差過隔離部門既人

我個仆街女上司都係冇比...就算未結婚...做大既 好心就比啦 正垃圾

你有冇同佢講恭喜發財？

為封利是走去辭職

唔駛sad啦 自己都係打算做夠一年就走 爭兩個月好快過
唔駛咁介懷 唔好因為一封利是諗太多
問心無愧

未必係想你走，只係對你呢個人可有可無，沒乜存在感

都幾尷尬 反正我做過幾間公司所有直屬上司一定俾

似係唔妥你或者完全無好感多

儲夠錢即resign

我做過幾間，直屬上司有結婚就有比

唯獨是呢間無

咁是咪代表我係呢間公司唔會有前途？

你知佢有派俾其他人 其實你仆硬街

睇你做邊行囉

無咩鑊氣既post咪照做

你預咗你舐嘢無人照住你咁解

一定要先下手為強